請真惜鄧家彪

工聯會內部規定，勞工界議員一屆四年任期完結後，若要爭取連任立法會議員，必須轉戰地區直選，以確保新人可循勞工界別躋身議會。

即係話鄧家彪今次選唔到
下屆有陸頌雄同何啟明爭食
除非黃國健唔選
free 返 九龍東個位出嚟
否則今次隨時係老MK最後一次立法會選舉

珍惜最後一次撚狗機會，下屆無得再係論壇撚佢阿彪

勞工界議員唔撐勞工

支持彪彪專心服務離島區居民

🙏🏻

點解係都要空降佢去新東

家彪

推

群魔亂舞

爭屎 乞衣仔

新西有麥美娟 佢唔算大年紀 得票穩定 應該有排未退
何啟明就應該九東啦 黃國健應該退得架喇

淨番新東九西 夠分既 但都仲係好想睇佢繼續輸落去

齊心一意撐彪彪

Tenga Bill

4蚊bill 含柒啦

陸頌雄下屆就新西架喇 。
利申天水圍

麥美恩去超區？？
定係出兩隊食撚埋何君堯BB?

其實我幾鍾意彪彪
想同佢一齊bill up

係喎唔記得仲有超區
佢區議會個位上次自動當選

不過工賊之前講過希望2020五區各有一席
可能麥美娟照留新西 掟醬爆去九西都未定
反正可以好似冚家標咁 東涌區議員走黎新界東

Bill叔最後一擊，輸左成世做區議員

投家彪都有得笑下
投泛民就只會出賣你

今次集中票源投家彪

咁 梁美芬點算

離島需要彪彪

真心想問佢嘅賣點

冇

離島居民愛彪彪

支持鄧家彪專心服務離島居民

香港人唔配有家彪

彪彪總算有你呢個滋陰人

彪彪

快d再投胎咪得囉

選新西都話服務離島區 n 鳩年
新東真係工賊會想佢輸

投完之後有咩後續行動？

四年前退聯果下就問 "然後呢"
今時今日仲問呢句
雜種永續主席， 飯民永續含撚

咁畀啲掌聲自己啦

北區宣傳好勁 霸哂全部天橋多人地方 再加上焦土智障同五毛反含撚 贏到都唔奇

利申寧願含撚 一定去投

爭屎

投完建制， 唱首今天我

一對一打選戰，派工聯會真係哂gas
情願好似民建聯推個奶爸舜都冇咁嬲

投喇 !

100% match